Thank you sir, 唔該同學

Sorly sir

請你食雞翼

我都唔明點解講完 係咪唔撚順呀你 屌你老母 問你呀
之後要 yes sir 咁答唔係等於 yes sir 我係唔順嘅意思咩 ？

英文思維呀
You don’t like me?
1. Yes,I like you
2. No, I don’t like you

同學，你塊面有蚊啵